信用卡一問

啱啱畢業
年薪$200000左右
但經常旅行 一年去4-5次
想問有無信用卡介紹可以賺里數？

dbs？